二百蚊吉一下

：警犬
婆婆
警犬：婆婆比二百蚊你比我一下好冇啊？
婆婆：好啊後生仔